強積金，我正式屌你老母

你班垃撚圾政府諗埋啲無撚腦嘅強姦金
屌你老母呀死人基金佬

我無嘢講

每個月比成$3000班吸血鬼

益曬啲基金佬

老咗仲邊有心情洗＄ 強姦金都on99

小心有人帶動風向搞全民退保
應該取消對沖，推全自由行增加競爭，減低收費

Up乜撚

屌佢老味迫人養便宜仔，啲高官真係無撚腦

有無心情洗我唔知，我淨係知佢hold撚住我筆數，有時仲要蝕錢

全民抽出強積金

第一步取消對沖先啦屌

強烈要求搞反強積金大遊行

巴打好有錢

攞啲錢益股票經紀都冇咁嬲

幾時攪?

買美股！
唔好買港股！

呢個真 而家直頭係俾政府老強你既人工

一眾打工仔都係強姦受害者捐撚咗佢都唔益班撚樣

最荒謬係拎返自己d錢都犯法
完全係打劫

其實墳左表拎強積金要幾耐先到手?

屌佢老母收咁撚多錢，應該基金佬表現好就比最多0.3-0.5%，差就一蚊都唔撚柒比收

每個月最多俾千五乜嘢3000

乜你公司冇幫你供果1500咁慘豬

果1500都係公司送俾你姐
冇強積金都冇多千五啦

我哋要多謝強積金先啱